仲有邊度有得買gear

至少有得賣防毒面罩濾罐

依家重要gear做乜鳩？

有冇聽過回頭是岸

訂唔切，
呢到留tg等人比你啦

回頭是岸啊

油麻地廣東道嗰度有好多五金舖有防毒面具買